好自卑

份人內向 淨係對住好熟既人先會多野講啲 9up下 但一對住唔熟既人個腦就會一片空白 一大堆人既時候就會好不安 比人話好小野講好靜 加上天生西西地面 所以覺得自己好唔討喜 人地會覺得我好悶
自己本身個樣普通 但身邊全部都係靚女 開朗又識交際 好多時候外人對我同佢既對待有對比 我就會暗底覺得唔開心 但從來都唔會同fd講原來我會因為咁唔開心 佢仲會同我講有太多人追真係好煩 仲數比我聽 我心諗我一個都無
就算係性格外向既肥婆都好 我都覺得羡慕
我有試過扮social啲笑多啲 但我返到屋企覺得好攰好辛苦.. 從來都無都其他人講過有幾憎自己

做番自己最吸引

同你一樣，不過我係男仔

人天生生來就不是為別人而活

多謝你既鼓勵

終於有天涯淪落人

Same!!!講小錯小 所以都成日比人話我好cool

呢句我成日都有提住自己 但人係群體動物 好難唔受其他人想法影響

其實好正常，唔需要自卑

認真 搵真愛吧

我都好怕對住唔熟既人或一大班人一齊
除非突然大家有一個共同話題
先會傾得耐少少

人生苦短 無謂迫自己過得咁唔開心 接受自己嘅性格 做返自己吧

唔記得咗自己係點

我同你差唔多
同唔熟嘅人可以一句話都冇 但同熟嘅friend就會好癲
試過有friend同我講 話當初識我嘅時候成日覺得我閪面 但係我天生個樣就係咁

支持樓主做自己呀...夾硬 social 戴假面具好攰...
我自己動靜皆宜, 但唔鐘意果D 齋 social 冇內涵太多廢話既人, 其實佢地表面好受歡迎, 笑面迎人, 其實講交心朋友, 可能冇樓主咁多咁真摯.
Btw, 樓主如果因為搵唔到另一半而自卑, 咁應該專注擴闊自己圈子, 識多D 唔同既人, 而唔係成日圍住同一班「Social 靚女」叫春
好多情侶都係拖住手, 散下步, 都一樣咁開心, 最重要係搵到個岩自己, 夾得到既人.

絲打 我都係都一樣

自己舒服咪得